唔記得咗telegram個2 step verification password

喊出嚟啱啱多手log out咗唔記得自己set過啲咁嘅野
有無人試過 佢叫我reset ac
reset完之後係咪原本傾緊計嘅人會無曬

救命啊

會冇晒

無喇一切都無喇

心如刀割 唔想做人了